[一張GIF]簡單概括咩鏡影人

FB睇，咩焦距有咩效果都大概知

影女用16啦 原本個個都要P到變哂形架喇 慳番

10-22

肥腫圖用50-85mm左右低炒再閃光令塊面flat晒